{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70012&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주토끼섬힐링하우스"
    },
    "text": "ウサギ島の海辺の前の丘に位置する白い一軒家ペンションは、牛島、城山日出峰、漢拏山の美しい景色を客室から鑑賞することができます。 客室は27坪と広く、奥の間と居心地の良いリビングルーム、モダンなキッチンと食卓が備わっています。 周辺にはビザ林、城山日出峰、タランシオルムなど様々な観光地があり、車で簡単に移動できます。 防疫措置と手指消毒剤の具備、職員のマスク着用など安全のための措置が行われています。 入室は5:00から可能で、退室は24:00以降にできます。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車場もあり、必要に応じて送迎サービスを利用することもできます。 ただし、最大人数を超えたり、肉類、天ぷら類、魚類を調理したり、保護者のいない未成年者の利用は制限されます。 また、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別しなければなりません。 施設と料金はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウサギ島の海辺の前の丘に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から鑑賞できる景色は何ですか？",
            "answer": "牛島、城山日出峰、漢拏山の美しい景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "客室は27坪と広いです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備わっていますか？",
            "answer": "奥の間と居心地の良いリビングルーム、モダンなキッチンと食卓が備わっています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはビザ林、城山日出峰、タランシオルムなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "防疫措置は行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫措置と手指消毒剤の具備、職員のマスク着用など安全のための措置が行われています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは24:00以降にできます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 313
    }
}